《推 幫我推爆佢》<有片> 香港人今日勢必要加油 加拿大人都支持我哋

929全球遊行 多倫多有成千幾二千人出黎
唔係上咗岸就唔理香港㗎

今日你地都要加油！！！同埋一定要平安返黎！！！

去片

推

加拿大嘅手足好波!

push

加拿大手足多謝你哋！！

Oh Canada our home and native land

樓主p牌推唔到大家一齊幫推

唔該曬啊大家！！！

大大力再推，多謝晒咁多個加拿大手足

P牌推唔陏

一路睇銅鑼灣遊行 我明白咗d野

True patriots love in all thy sons command

With glowing hearts we see thee rise

The true north strong and free

推多一次

郁

推呀